其實班5毛咩心態

明明係自己住緊嘅地方點解唔去保護
真係咁想香港變香港市？
聽日見

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

班大陸狗見錢就賣國架啦

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

大家小心呢條五毛